(玩具jj入)成三十歲人，仲係唔夠力射三分球

有冇神射手巴打教路

推囉

係咪用1 motion shot就唔洗咁大用

腳發力 完

會畀人笑架嘛。。。又易畀人block小妹

寸勁 力從地起嗎？

推到有高手入

差幾多呎輕鬆射？

庫里都係推啦 入到波邊個會笑

佢係半推半射...

牛角位好輕鬆

Pish

拋入去

其實會唔會手唔夠

其實我想問下
點為知半推半射
一個動作 一係推 一係就射
好難同一時間有兩個動作
就好似你抽插條女
一係就抽插 但唔可能同一時間抽插然後左搖右擺
有無籃球高手可以形容下咩叫半推半射

即係左手想扶助點知隻唔夠力推推地個球

咁呢個動作係推
而唔係射
你意圖係一件事
但實際呢個動作係推

150係難射dddd

做下占

坐底個人，屈膝，腳發力，手部動作主要唔係發力，反而係控制出球路缐，完成動作成個人連手部伸直
想像一下成個人好似一個彈弓咁彈個波出去

打到三十歲仲打得唔叻玩第二 d 野算啦